大陸『散播謠言』 基本坐七年

2015年8月審議通過的《中華人民共和國刑法修正案（九）》將於11月1日起正式施行。新修訂的《刑法》將一些常見行為，比如在網絡發布假消息、國家考試中找人替考、虐待老幼病殘等首次列入刑事處罰範圍，最高可判處7年有期徒刑。

江澤民逝世

仆街了

根本大把罪屈

習總小學生 busted

亞洲電視員工

全部 charge 危害din fu 國家罪 終身就得
不用分那麼細

根本唔駛理咩罪
佢要捉你返大陸就會求其質條夠7年畀你啦

邊度有言論自由

亞視係未要移交??? 翻舊帳

推呢個

認真, 散播謠言又唔係果47條罪, 香港又無相交控罪,.
邊有得入...., 咪作咁多呢啲一聽就會俾人駁話你"誤解" / "誤導市民"既
言論啦大佬.

事實係, 刁總想砌你 強姦幼女/殺人, 根本要乜人證物證甚至PS 出黎既video. 都有.
班賣港賊 所謂既把關....
香港特首/律政屍只係刁總隻狗, 只會 say yes
香港法庭 法官, 又無可能話刁總国 作假.
結果就 移交返大陸.